買電腦 ，文書用

高人 ，請指教 !!!
想買電腦主，要用作文書，預算大約五千元，有咩好介紹?
在深水埗電腦節買
有咩牌子唔好買?
有咩要注意?
CPU I 3 和 I 5 ,邊種是最新?

文書都有好多種，你睇下使唔使要9宮格已經可以幫到你西走好多model

成部機買好容易俾人呃

最好買零件返嚟自己切

sp4